海洋公園執笠係林鄭任內政績既話

年年考第一既攬炒之母會唔會開心到瞓唔到？

注資海洋公園吧
一注資佢就中計！